samsung s8 vs nokia 8

最近想換電話 換邊部好

U11, xzp

Nokia 8

一定要係呢兩部入面揀咁就nokia 8
Cpu表現，安全性同 pure android 都贏垃圾三叔touchwiz 太多太多。

nokia 8
除非你想交學費上***維修俾人撚狗

nokia 品質好嗎?

影相要求高就唔好揀n8

最強之矛對最強之盾
s8可唔可炸爆n8?

高質

推介S8 影相同速度都一流
唯一唔好就係比較食電 可能我開左快充同長期用藍牙connect隻gear s3問題

利申 用緊S8

剩係睇個芒都揀 S8 啦
其他硬件軟件咪又係差唔多

剩係個mon先唔揀s8
啲好多apps都未支援18：9，用嘅時候會cut上cut下
俾成5k6k買部咁嘅嘢？咁不如4k買n8平平哋玩好過啦